傳聞有人出20萬江湖追殺令追斬慕容

支持慕容，正義必勝

一個垃圾mk值20個
隻馬係咪傻閪咗
定佢啲傻閪兵嫌錢腥

原來值咁少

得佢一個拍片搞臭屎家軍個朵咁大迴響
屎家軍又親CGA
CGA又親政府
20萬差唔多

香港電競龍頭CGA老闆有份推蒙面法

兩皮差唔多啦

20萬TWD

少少啲呀我更加費都未夠啦

屎家軍所謂記住報警呀

一陣用錯江湖姦殺令

你聽錯

廿萬呢個價應該淨係請得起廢老

大J都未斬到今日要斬慕容

總之條侵閪mk出事
即係代表牙屎好錫馬馬

要去台灣斬WO

唔通今日館長件事就係用嚟提醒慕容要小心啲?

有槍唔用

用刀

收皮
會唔會太抬舉件垃圾

又律師又黑道 咩事咁大件事啊 蛋公司都未搵奇拿啦

慕容依條垃圾又係到炒作

殺猴儆雞

佢地係流浮山出黎?

張圖你整？

為廿萬殺人
手無搏雞之力既道友都請唔到啦
吹大啲

警告慕容唔好再搞事

走火入魔

剩係想問，點解今時今日香港班官都無穿無爛
既然大家睇完都話斬人好平

幾百個刀手

首期都唔夠俾，邊個會冒呢個險

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

咁班巴基尼泊爾都會接嘅

20萬佢撚值
攬炒巴先1球
2萬都比多佢

台灣廿皮野港紙好多啦喎 佢地都成日好多黑幫斬人
夜晚係急症就知 尤其台北外
而且隊左野 飲左酒都告唔入
飲大幾杯嘈下嘈下都會開片 渣車HI花兩野又嘈又打
唔洗廿皮野啦 如果真既話 佢話斬人之嘛 冇話要斬死

斬完啲閃卡都永流傳

20個，笑撚死人咩

聽聞就算啦，流浮山班友行到元朗再講，又冇咩實質消息

笑死

報咗狗

睇人仆街最開心

個mk 佢自己都大把錢啦
叫佢出返40萬斬番開20萬斬佢條友囉

證明佢岩

同流浮山刀手一樣，成年都未見人

佢邊忽值20萬

連登收到嘅風有人信係真？

流浮山刀手

依家廿萬都唔係錢黎
咁低手

信個個都弱智

到時可唔可以有直播？
想睇佢死

可唔可以死之前公開哂佢